點解咁多勞力 士，鍾意帶勞力士？

我淨係睇下電話時間算，錶都無帶

因為勞力士無止境

戴錶睇時間方便啲

覺得身分象徵其實地盤佬先帶

男性性徵

就係地盤先要帶，帶其他錶一早爛左

對工藝零性趣，一部電話已經夠。

做工幾好對我都係一鳩樣

屌 一睇到topic
都想留呢句

瑞士錶唔係用黎睇時間

瑞士錶係男人既飾物
即係好似女人既頸鍊 戒指咁

成日見d人話買勞睇時間 不如睇電話
我真係笑左

著草必備

咁真係合乎勞力士身份嘅

因為你唔識錶都會識呢個牌子
買其他驚人地唔知你帶好野

我之前都係咁，但係拎啲錶上手玩過之後發現真係幾靚

見過隧道收費員帶綠綠

裝飾

你出街都想好睇啲啦

化妝 耳環 頸鏈 甚至乎一件唔保暖嘅外套 都係冇需要

機械錶只不過係一樣

碎料，見過馬x松波鞋售貨員戴全金地通拿

但地盤佬標準配置黎，返地盤勞力 士都咁注重裝飾🤔

勞其實粗戴真係一流,戴幾20年你唔專登整壞佢都幾難壞下,時間又相對準唔洗過一排就TUNE,又唔洗換電,圍返開條數其實幾你戴得耐就好撚平

真係同勞力士絕配👍🏻

做得呢啲sales好多都二世祖
識幾個屋企有錢求其做份sales

咁又係事實，有個二世祖仔，做donki過日晨，之前一年去4次旅行，做啲爛鬼sale可以話唔返工就唔返工

帶帶下都唔想帶賣埋 周街都係 無特別

仲有呢啲勞力士

第二張做乜鳩，籌多少少先拎出嚟啦好嗎

係囉，咩年代，仲追求呢啲嘢。有錢捐下好過啦

exactly
根本就係首飾
有時睇時間都係望電話唔望錶
不過隻錶會繼續戴

隨時你戴完賣番出去之後有賺
就算唔賺都唔會同買入價差太遠

exact7ly。名牌好多時性價比好過你女人街貨仔

必要時拎去舉可以頂一陣

系 得香港人會炒 外國好平 8折買到116500

睇下對方係邊個啦，有岸鳩認為呢到已經足夠多

月賺過百蚊?

得幾十萬

好多喇

以前做YKK 工場啲啊姐都係一人一隻金勞，因為以前日日OT 大把錢。

勞就係勞
就算幾酸話睇電話有時間顯示都好
食飯行街比錢見到人帶勞
未又係望多幾眼+羨慕
加上買左勞又保值
行出黎見你帶勞，人都比幾分面子你
人人都咁現實膚淺

正如車一樣
日本車個個屌9班bba撚
去到街邊或停車場
未又係酸咪咪望住人架車
眼都唔敢望揸果個人

靚靚地又保值 有閒錢咪買黎有下普通飾物 無乜特別

戴假野班人係咩心態

我想笑

Ap貴啲定綠水鬼貴，唔識野

最大問題係佢d款完全唔靚

omega, tudor靚好多

其實冇乜特別 鐘意咪買嚟戴下囉 只不過連登仔就係乜都要批評下先安樂

ap 價格上貴一截

你話AP，GO都話。用omega,tudor黎比，笑了